睇完白箱 想從事3dcg行業

本身有va底 對電腦都比較熟悉
越大個就越想做啲動漫行業
但喺香港黎講前景出路如何？
會唔會廣告業比較有前途？

btw 天佑京阿尼 死者安逝

可能做下app game果d有計嘅 感覺上台灣機會應該多少少

其實我覺得出路都喺得日本 台灣 大陸

香港畫家偏向文藝風 大衆d就卡通風
如果你是想畫萌風去臺灣或日本有大d機會

香港的廣告業會有咩動漫野?

要玩動漫一定去日本啦，
香港如果想畫動漫果type 可能要join D mobile game 公司整下抽卡game，
不過人工真的低得好憐。

內地動畫代工愈來愈多

大灣區 機遇

香港仲有蘇萌風架

最近都追完白箱
黎緊好似有套香港整既動畫電影

睇完都想試下做動畫

小心比火燒

好似幾高質 不過唔知有冇市場

內地喺咁出啲3d嘢

i mean 廣告都有啲3dcg嘢